你地食雪條係撕開上面先定下面先?

Like: 撕開上面食，用包裝紙包住慢慢啜
Dislike: 撕開下面，成條拎出黎食

每次食雪條都諗起細個個時既雀巢橙冰雪條$2.5, 都同家姐唔捨得買一人一支，次次兩個人share 一支食

食支木 然後扔左舊雪條佢

下 不嬲都係要食個袋架喎

你真幽默

你真係唔識㗎喎

會搾汁飲

食撈面駛唔駛食埋個碟?

撕上面再咬住成條拎出嚟

擺落個碗度,然後將碌棍抽返出黎,跟住加D茶D落去個碗度溝黎飲

呃負評..

手動正評

聽落好型

同家姐 你啜一啖，我啜一啖，兩個人嘅口水合而為一，永遠都唔會再分開

而家係咪無哂橙冰
周圍都唔見有

無左好多好多年啦...

想食家姐 可以提供？

鐘意喂哂成條俾人食暖嗰隻

諗諗吓我中學開始都冇食過雪條...

撕開下面瘋狂奶

得返旺寶
橙冰中間夾雪糕芯

不可以

特別的食法

唔好食架

係
都係橙冰好食